乃木坂46討論區#346: 李小龍舞劍，香港名物係小籠包

乃Po呼籲:

strong hold 4.5期保值

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

仙久

乃木坂46討論區#345: 4.5期貨不對辦，建議持續觀望再加推

一生只愛堀未央奈

遲過我入嚟嘅全部被動轉推中国代表

中国人：亮劍的時候到了！

黒見明香帶撚埋松尾美佑快撚d躝

亮劍！

Lm

留名

再LM

好靚女

第3屆奶Po人口普查

工事中前截

我保護她

發現了桃子正在進行鋼琴練習的身影。即使快崩潰了還仍會繼續努力的身姿，雖然是後輩但還是覺得很尊敬。而且她還會因為太緊張而掉淚，但這些包含起來也正是她的魅力，是個想讓人持續為她應援的存在 by 若月佑美

屌 反mb個項冇寫全名添
不過應該明邊個嘅

lm

梅蓮桃掛橋女朋友留名
堅決唔推4.5期

琴子

禾咩禾櫻禾喜lm

ケータイの待ち受け画面にピッタリです笑
毛利Twitter

柴寶留名

可能全部變軍票

延唔係問題 唔好取消就得

阿櫻啲圖永遠都可以加字幕

西口西面

禾咩完美
lm睇4.5家姐超越4家姐

暗反釧

所以邊個腋下最正？
我揀咩

緊係揀p得冇咁勁果d

又話迷櫻

佢聖人mode緊

賀喜真係好正

25

想加推？

想追隨佢

想做佢男朋友

禾已經係

你條青山廁佬咪再意淫禾女朋友

成班院友一齊上娛樂台

我要哂會唔會好過份?

4.5 憑咩
4期是但搵個早川聖來 都贏班4.5幾條街

大口麗屌打哂

阪道研修生這14個人從18年11月29日前半邊分完，到今年2月中旬，整整14個半月過去了。這說你合格卻不給你名分的14個半月，肯定極其難熬，不過這樣的14個月都能熬過來，反倒證明瞭她們的決心、堅定、毅力和韌性，倒反而讓我很看好這14個妹子

堀b有戰衣加成
可以同咩並排第一

係天使牙

我覺得pepe都贏

咩叫是但搵個早川聖來

佢都幾是但下

喺under入面揀

禾麗

牙聖個啲有排先有選拔橙

有矛gif圖牙

是但搵個清宮都夠做啦

黒見舞剣應該係攪錯咗李小狼同李小龍姐，大家唔好咁哈薯啦

10/10

講普通話當廣東話點拆先

btw坂道⭕ 阪道❌

好完美嘅女人

唔評論個別案件

香港名物係小籠包呢咁？

市民自有公論

人地話中意食咋

明眼人一睇就知

前輩嚟香港話食小籠包又唔見大家針對，系米歧視牙

前輩又冇話自己係香港出世

簡轉繁嗰陣佢同禾改左個坂字

今みんなは、どうぶつの森ですね～

ゲームを全くやらない私は、ルールも分かりません。。

この前レイちゃんにやらせてもらったんですけど

そしたら「なんで地面ばっか掘ってるの？」と言われました。

たしかに。。

その女の子の周りは穴だらけでした。

あちゃー。

淨係掘窿

前輩冇講普通話當廣東話喎

喂 有晒例子
照抄都唔識係咪抵打

出現了

無論係去香港台灣上海
都要食小籠包

住過香港又點會唔識分廣東話同普通話
不過佢話住到3歲，但又無講邊度學
其中一個可能就係工作人員叫佢咁講，一係佢跟本淨係識一兩句

依2個可能係人哋眼中唔當前輩呢

1,2句都唔識啦ching

其實嗰陣聽到依句都有啲唔順耳

港獨分子仲捉你唔到

牙松:點解個黑妹講個啲野同我學個啲咁似既

新飯留名

馬拿豬寫真集出咗喇
呼籲乃po手足多買多訂

填未

老婆

連日本同支那人最鍾意去嘅許留山都唔識講

3歲果陣都未開許留山

許留山1950年開

許留山幾十年已經有

可能黑見六十幾歲

唔使咁哈薯吓話

個topic笑左

係pd po學返嚟

揀唔落手，無填到

掛寶

自從見到新4期，覺得掛橋又正咗

好大

見到新四期，全班 under 都覺得正咗好多

你一定係岩岩落黎

哇屌我仲以為自己回左po tim

絶賛発売中のB.L.T.5月号 #乃木坂46 #4期生 連載「#乃木坂ツーリスト 」に登場！ #新4期生 #林瑠奈 ＆ #松尾美佑 の撮影メーキング動画をB.L.T.webで公開！ 初々しく小江戸・川越をぶらり旅♪ ぜひチェックしてください

佢精通截拳道

都係呀雀食阿根廷牛最正常

有決心有毅力就一定成功嘅話依家大把top idol啦

見個id無人用咪用住先
本身想要夏鈴個id

LM

又唔係個個都top廚 非top廚冇人權

天哥到貨

好多pepe

臭手到

一大堆人無資源無人推

舊二期啲名都用得七七八八，暫時未見天天 有美子 璃子

邊個好大
乜嘢好大

Strong hold

無禾白

佢有無曾經覺得佢個頭係佢人生一個好大嘅負擔

最細嗰個最大

舖晒係地下，返去駛唔駛幫d相消毒

今次睇落唔係

講嗰條友推百合梗係咁講
又毅力又剩呃自己 懶鳩正能量

幾好食
同朋友食過

飛鳥牛扒9

9ed
想再9

未去過想去

沒三百落唔到樓
但英國巨應該俾得起

三百唔算貴啦
無人同禾去食

揾日据扒犯罪

真，自己一個去又好似好尷尬咁

据扒要配女

同小妹禾

沉迷filter

你估個個都係你有女伴咩

係咪好貴

依家無特別野都唔想出街

你叫牙雀個set 一個大概300

小妹唔食牛

佢嗌到成枱嘢喎

每個都250-300
個衰妹又肯定食一兩啖就唔食

我想食佢食剩個啲牙

做乜能

都幾浪費當有經理人食都食唔晒

佢啲嘢擺滿兩張檯

但呢個quality又好似唔算貴(

死亡filter

一個成年男仔食完一set大概可以8成飽

的確
值既
佢啲配菜都有水準

花園都$100+
食個扒先$300 唔算貴啦

D肉仲多過佢身上d肉，點食呀

松村食中菜先正常

2020年4月12日(日)
らじらー！サンデー 選 大園桃子・北川悠理・中田花奈（乃木坂４６）
≪２月９日のアンコール放送≫ ▽『ＲＡＰで教えてＮＯＧＩＺＡＫＡＣＨＡＮ』今回は初登場の４期生、北川悠理ちゃんをＲＡＰで紹介します。(以下略)

回帶北川初登場個集

真
食三餐花園
不如食一餐好既

在握手會的休息時間躺在椅子上睡覺的桃子醬。就算楓在一旁叮嚀著“是時候該起來囉！”也依然沒有反應（笑）。她們倆天真無邪到不像是比我年長的姐姐呢。一直都是很歡騰的，精神年齡大概可能只有幼稚園小朋友的程度！？ by 阪口珠美

Pure 到

牙G黎過香港食茶餐廳

ANN聞いたけどメンバーみんなほぼ1ヵ月休みなのか
芸能人大変だな

抖咗差不多成個月，但老女人臨卒都唔腥多d mail

真跪住訓

有無片

依位成員又係香港出身？

長過Twitter嗰條

右面有點可愛

唔記得有無記錯花奈嚟香港叫工作人員帶去佢雀館打牌
琴子同かりん嚟香港都打邊爐啦

日文巨手足幾時再打國際戰線
btw依種唔係叫茶餐廳

かりん最有心

又loop
26單排位漏出

karin都幾瞭解香港，睇緊工事中會唔會屌屌聲

依家先知原來咁多前輩做哂示範咩嘢叫地道香港嘢

咁又係
啲裝橫都唔夠平民

永續老女人

永續禾白

唔係有點 係非常可愛

P圖瘦面大法
呢排up相好慢

間嘢係跑馬地
平民極有限

個頭已經咁大個

想攬

彭慶記粵菜館黎有車呔佬推介貴到仆街

佢地去惠康買野添啦

唔係邊個了解香港，係黑見特別唔了解香港

茶餐廳賣常餐 碟頭飯嗰啲，幾十蚊搞掂
依啲食小菜嘅都起碼70蚊一碟

禾帶飛鳥去

有冇link

karin嚟咗好多次真係幾瞭解下

見到新四期，覺得maya都正咗好多

想係機場偶遇西野七

櫻井玲香中國版

人哋彭慶記話晒都係米芝蓮一星餐廳，價格都當然有一星水準

張圖又有一半............

無食過唔知好唔好食

頭大代表聰明

新po留名

準備卒業做支那美容網紅？

臭珠做咩貶低禾楓嘅精神年齡

我諗米芝蓮一星餐廳嘅，差極都有限

米芝蓮唔一定好食

應該得罪咗珠姐
準備寫tweet

咁牙雀咪

但阿雀成枱嘢每樣食唔晒喎，我覺得好浪費食物
（雖然一兩千蚊一餐，咁少錢佢跌散紙都跌咗）

唔講埋牙桃係咩2c

我一陣教訓個衰妹

唔貴啊
美國食Mortons 都要70-100USD
香港Mortons過千

少年你太年輕了，你真的以為得牙雀一個食

人人口味唔同
加上評審嗰啲人嘅口味...

其實係同禾食

有冇手足記得呢件衫係邊一單嘅握手會

以為邊能個韓妹

淨係乃po 已經兩檯男朋友了

我記得佢係睇米芝連介紹去呢間
除咗喺中西區之外，間餐廳啲嘢食係冇乜特別

逃げ水

禾堀Ig又彎左
唔貼了

個櫃

Karin醬係全乃團唯一香港通
帶過mb周圍玩

個櫃點解係斜嘅？

原來係跑馬地咩？咁我記錯 自膠

仲有無人

係咪有心，無理由唔知

可惜唔會係香港搞了琴子又唔嚟

個櫃彎能左です

笑到癲，係咪早幾日部switch失咗手依家開始玩膠咋

其實佢唔care其他人點睇

呢間嘢過200
仲要冇咩咁特別

真

唔知有無記錯
karin係唔係有講過有次來香港見到個去握手會嘅飯,但對方無發現佢

明星夜總會

清炒菜心都118

冇上過水都計

擦身而過定唔知點嘛

記得握過手嘅飯

松：我就睇下你幾時俾人篤爆

有啲好似有見過
有啲唔識諗緊del唔del名好

個頭size細個已經定左

香港真心細

三百咁大舊算平啦
仲要對面海

定係d人開分身填兩個

肯定好過花園個d腐屍牛排先

成堆cdrom

q 能到

除左大學email 仲有咩email係整到acc？

其實如果有搞手肯出錢
飯又係肯入場費
咁會唔會肯再嚟香港搞live?

而家日日睇牙堀背景啲野有冇彎到

唔記得名個del咗去算

行行下街見到自己個推

你又知琴將來唔黎香港？

上網

夜晚出mk行街俾差佬拉非法集結喎

傻西瓜黎

係天哥到拎寫真集俾真夏隊長斷正

禾無填，留俾無passport嘅手足

冇填到
比大家中

Karin咁醒識得揸機影，唔入鏡

（明明另外嗰張大合照有Karin)

係得黑鷹一個唔熟學人拋書包啫

你中咪送mai style

條舞劍李小龍真係

就算無武肺
香港都打緊仗
邊會黎

教佢班門弄斧點解

7-eleven 儲值卡

冇品牌Sponsor，同冇足夠宣傳，再嚟香港開show有一定難度

Sony譚德塞

佢啲廣東話仲好過偽港女

到時俾班畜牲搭咗就渣都無啦

個時笑到我傻

個薑蔥魚鰾食左成分幾鐘都俾唔到comment
俾隻手指公就算

已成為生活習慣

乃Po啲大佬嚟

50年後啦，我一統江山之後會請乃乃嚟做重光紀念concert

同意，食完嘢仲識得講「好好食」

18

連登手腳伊藤かりん
真事

巧巧7 喔 !

班人渣見啲女靚少少就...

快啲齊心光復香港

食完呢餐轉個頭去左食宵夜

比黑見講就蝗語講「巧痴，痕巧痴」

我哋齊心早日光復

聽講東洋有位識截拳道劍法嘅高手，想請佢嚟幫手

咁又係
如果靠Sony真係死得
冇sponsor即係同請啲70歲鬼佬rock band開live一樣，$1288-3288一張飛

睇工事中發現有無屌晒鬼

4000 蚊都俾啦

佢講「好好食」字正腔圓

果陣先知
不過佢都出左坑啦

4k飛日本睇better

假左啲 喜櫻點會無福神

金巴

記得已經夠打一世飛機啦

日本人肯定覺得好腥

日本啲魚無咁腥?

ハイポジ幾好睇

到時係58th birthday live 婆婆concert

次次都係c3 加演唱會搞手比架啦，同埋數到以前48，就算係西九都密密去，係睇有冇搞手搞姐，以前香港akb 店店長雖然成日比飯笑同屌，但冇佢又真係冇咁多西九揸手會

通常咩情況下會出坑？

斷水流大師兄

48團又唔係冇嚟過開

日本d煮法應該唔會腥

係香港睇過hkt con

青春到

個陣可能已經世界大戰核子戰爭全球死清光

到佢做c 果陣就會對所有member 講「在座各位都係垃圾」

識到女女

點解咁肯定係自己

48 連馬交都開

到時已經同あやめ係vault入面過住開心嘅生活

等緊林太派10k買新機

唔滿意就舞劍斬頭示眾

依度大把食女手腳

生田絵梨花卒業

:我咁多個對手冇一個可以企翻起身
你都唔例外

估下係咪用替身

自己個推畢

一定係啦不洗諗

追乃同拍拖冇衝突
不過被條女發現又接受唔到就另計
保命最緊要

一定啦

第時拍拖如果條女要我扔哂d j書我實同佢死過

一陣sony 抄aks 請番班老女人吊命又要入番坑

flag

截劍道小師妹

你兩個同名同性

會扔埋條女

去7仔買連登卡

＼発売記念SHOWROOM🌙第二夜🌙／

4月10日（金）20:00~まなったんがSHOWROOM配信を行います！
まなったんもみなさんにお会いできるのを心から楽しみにしています♫
URLは明日お知らせしますので、ぜひ遊びにきてくださいね😍

#まなったんの写真集を応援しよう
#秋元真夏2nd写真集
#しあわせにしたい

搵個乃飯咪得

佢要幾多部禾都買

你朂好自己cap圖將來binc自己
我見香港二手網有唔少係因為結婚而賣生寫同j書
有條女時你嘅諗法就會唔同晒

距離10週都只係1年多啲啫
一定會請番班老女人開show

係嘅話就棄咗條女佢
大前提係要有女

禾白畢業

新手腳彈出彈入

一個しらいし
一個くろいし

請完又推女女去泡團

死亡開端

再見
等禾加推先

追緊星嘅話唔係通常都會冇乜興趣溝女咩

到時真係下行坂

堆相fail到

所以只係同性

圖2左邊 邊位

阿喜真係唔可以露額

第二張左邊出事架嘛

成個toda咁

あやめ條肉腿

壽星公

唔關事，本身就溝唔到女

D短處影撚晒出嚟

中

啲造型出晒事

臉兩邊冇頭髮遮都唔得
兩樣都顯得臉大

對鞋係咩style

D網站死晒，點追劇啊映像研同4期劇

B站咪有

牙咩對鞋好似坐監嗰啲涼鞋

依期日本興喎

Fashion 嘅野你地唔明架啦

平時乃咪又喺係b站睇

追坂道嘢都仲頂得住 其他日劇真係收得皮
一死全部死 留家抗疫已經悶 劇都冇得睇

牙喜個頭出哂事

唔識呢啲野

明明12月揸手個陣對腳幾白滑又長

真 冇一個網有楓林咁齊

等睇遲d興收賣佬背心

你條友仔 禾咩又關你咩事牙

真毒手足引領潮流

禾仲其他日劇

咁慘
禾日日係屋企攬住禾櫻隊&禾久保

netflix日劇又唔齊
好彩以前eyny有down咁d

好想同咩咩 咩咩

姑娘派藥啦

陳冠希.jpg

雞皇飯你係咪又想9c

手足好波

二家姐，不了

反鷹

一條友非法集結

Group你埋去一齊查身份證再拉非法集結
牙蛇做野唔駛你教

位位$2000

Diu咁撚多人同我爭

額頭太高

求出處

Hero第一季未追哂睇咗一半左右就去睇第二季，結果就收咗皮

所以我都係將首推轉返零死角琴子

在放衣服的大紙箱中，桃子天真無邪的爬進去了。桃子是個很黏人，猶如妹妹般的存在。一旦有一段時間見不到面，她就會經常發來「chima醬，我喜歡妳喲」的短信，是個溫柔的孩子呢。 by 樋口日奈

超甜牙桃

我女朋友緊係甜

桃子=天使

你都有啦

係咪橫濱walker twitter 片？

手...

造馬

甜純
個po推得快到

【今週の #乃木坂工事中】4月12日24時〜テレ東系「裏側ナゴヤドームに大潜入!なぜかバナナも大熱唱」
秋元真夏&齋藤飛鳥&遠藤さくらの案内のもと本番前の裏側を徹底レポート!▽恒例の豪華ケータリングにバナナマンも大興奮!…さらに2期生楽曲「アナスターシャ」をスタジオライブで披露!

今單無祈願？

黑見加乘

每日一po

一唔做就出事

隔離坂好似都無

不如話你一飯就出事

串到

Sony投資4億美金落B站
乃團啲片會唔會下架

綜藝都冇埋

唔係嘛，送錢佢洗

總公司買，佢話搞動漫同game streaming但唔知日本sony music 會唔會理

已經冇左日劇
係屋企就嚟悶死

係時候學日文，要靠自己

學日文，買日本電視盒睇

日巨

Kkbox終於都有25單

日文巨

係時候報名考jlpt

唔係截咗止啦咩

yes

依家溫定12月果次ok啦

有冇手足7月考？

N2

add oil

乃post好多日文巨

around 1個月後大學嘅日文堂要做個15min嘅present, 介紹d自己鍾意嘅嘢

大家覺得乃乃有咩嘢特別嘢好介紹

我都係

n2 大軍

禾唔識日文

黒鷹

咁要講北京語

讀完n2都無去考

有同胞

如果唔係為搵工都無必要考既

個post好似個個刀識日文咁

拎黎去旅行同睇野嘅話
唔洗考啦

睇生肉ok啦

香港主修日文嘅得嗰一兩間
唔自爆啦
利申：dse考衰左

所以我咪無去考
睇生肉おk啦

溝返個member實際d

溝大口麗就冇呢個問題

不過退步得好勁，聽力同講都好弱

溝pepe就番香港口音

會話唔用真係會退步得好快

兩粒墨

呢個真，一唔用就會退步

Pish

寫講聽都唔掂
利申：12月N3廢J

座山彎能咗です

平時點練會話

上年12 月考完N1 無哂心機讀，而家係keep 住睇節目同睇書先會用到

同member 傾計

點解香港口音？

禾唔識日文
識睇啲50音

n1

禾刀不識

有想學日文嘅意欲 但係又因為懶而未開始過

唔係一個去學，咪大家日日係line 試用日文亂up
一個去就識班d女同學去練囉

可以有償教女會員同未成年男子50音有意pm

50音自己背都得啦

有人教好d嘅

今晚日文巨全面進場

未成年男子

好懷疑乃po究竟有冇

好多隱性基佬

牙堀新相遮住咗個架 係咪個架就黎爛

學語言真係越後生學越好
禾學過一排都冇恆心再學 學極都唔入腦咁

溝山崎仲正 叫佢學廣東話

點解要用emoji遮住後面

個架彎能咗です

怪錯咗佢。。。

佢個櫃真係斜咗。。。

堀啱啱post咗部直嘅Switch
用意太太太明顯了

CDTVライブ!ライブ!
2020年4月13日（月） 22時00分～22時57分 の放送内容

あのアーティストのもう1度見たい!聴きたい!名ライブを大公開
…あいみょん・Official髭男dism・King Gnu・浜崎あゆみ・宇多田ヒカル・乃木坂46・三浦大知・back number…

禾楓識煲老火湯

Agger
同慶應妹生個小朋友都聰明D

日本語がわかりません

仆街有幾張好似yeri

條女都幾過癮

知你班友鍾意玩咩又會有反應

分唔到D頭髮係咪真係咁彎

牙野屌打吧

私も

わしも

可以慳返啲電髮錢

嘘だろう

わたしも

Wwwwwwww

草

唉屌

僕も

草都岀現了
草

落廚前/落廚後照

普通話は広東語ではない

原來大家都above n3日文巨

0識

ももも

圍爐
淨係識50音

綠色紅色定藍色藥草牙

之後我打草比啲傻鳩屌我用蝗語

小心d揀

話聽日想整咖喱

中咩

小籠包が好きです

わたしはかんとうごがはなせます

其實咩意思？
利申 傻鳩唔識日文

發覺𠝹手妹有少少q

笑

咁樣演變

呢啲係老火湯咩

咁襟食 煮極都仲有

禾喜正到

有冇人睇咗牙喜牙柴同大口麗套劇

もも
もも
もも
ももこ

清宮個浴巾look

不急不外出

俾阿堀嚇撚死

ワロタ

柴寶揸車好得意

真揸？

收掛

柴都未夠秤
應該前面有架車拖住扮揸

個人縮埋一舊

咁賀喜kiss咗未？

Pepe就得咁多?

冇

之前廁久阿咩出場時間都係差唔多

吓 堀b好qq喎

牙柴戴牙套講野好Q

臭臭戲份咁多

柴寶講嘢個語氣好撚正呀呀呀呀
btw 扮驚啲戲又假咗啲

睇完成套都估唔到個係做乜都係等字幕算

牙楓可能有私人繁殖場專食三六

牙喜kiss左禾啦

牙楓自設嘅大工場

手足又要食藥了

入青山未？

牙喜禾唔介意你耳仔果兩粒墨的

你班青山廁佬咪再意淫禾女朋友

我用條脷幫佢脫左了

吉村卓

要幫佢正名，唔可以再叫佢𠝹手妹 入得乃團就係手腳，唔割

點解我個科無d咁既同學仔

有 中國人黑見不了

叫開自殘妹。。。

黑見唔係禾地手足

叫中国人幫佢啦

咁能大把劍

lm 好期待

青山開放日？

牙柴上lecture=平時嘅禾

柴寶咁想要男朋友 揾我咪得囉 使咩搞咁多嘢

口德-1

好似有公開招聘

希望我改到口。。。 有怪莫怪

句野

切腹 係需要絕大既勇氣

黒見係你手足咋 唔係我地手足

中國硬起來了

亮劍！

收到風係黑見斬傷林妹妹

收割自己友

禾係牙麗
得個抄字但完全唔明講乜

你條鬼佬咪有女囉

我係琴子去到exam先知我有reg

離遠shot影架車好似已經穿穿哋崩
後波嗰段架車好似冇郁

大家暫時都係做緊洗腳妹，但估唔到黑見咁快就下殺手斬殺隊友以獲取上位機會

好狠毒呀

有咩問題

立即9衝

法國你成日意淫禾女朋友牙喜

想食

雖遠必誅！

唔夠高

琴子翻學實好多厹煩佢啦

未登天子位
先置殺人刀

有無咁誇 email都無封？

青山廁佬走出嚟jer 禾
dnlm 牙

我嗰日唔眼瞓會抄下
不過都係坐Pepe坐嘅位 即係最後排

係街見到都認唔到

miss左一半coursework等retake都得

邊位

我係~奶~奶~呀

邊個嚟？成個賓賓咁

Siu4
乃po共識就係牙柴= 馬XX

kaki

乃po共識 各自表述

抵啦成班，老婆落咗妝即刻認唔到

依家有zoom可以大條道理訓醒先再上

有片牙

小數派意見

仲有屎路比=廁路比
唔該pin呢個

好戲

雖然禾5 sick日文，不過我識呢句好似係解手足日文好勁

禾認到

阿喜一露額頭就顯得佢好老

有冇床戲？堀堀最叻

廁你老母

塊面2邊都唔可以露哂，顯得面大

dont tell lies

得翻2個推 不過禾冇燈死自己個推

禾一早知
無論係點 禾都係咁愛佢

我覺得幾圓潤，不額頭就真係不了

額頭=半塊臉

佢真係大額頭 大眼 大面 大牙

不過加埋又幾靚女

唔知波大唔大

除咗ol全部我推

下

我都愛

好正咁

暇を持て余した乃木ヲタはイベント会場を作りました(握手会場編)
#どうぶつの森 #AnimalCrossing #ACNH #NintendoSwitch

大 fced

又多個廁佬

你扮咩

佢成日加推

thx

依套衫仲可以睇埋賀喜格甩底

叫咗佢下次小心啲
費事比人cap嚟意仁

想舔

懷疑依件衫係佢戰衣嚟

平時應該唔著

女飯呀

見工梗係要着得好好睇睇

態度咁好抵佢紅啦

平時唔著

偽香港妹嚟講小黑係咪贏哂。。。

嗰時係咪次次開SR都著呢件

想咬佢

戰衣原來唔止一件

成日露格甩底就係知班乃fans鍾意格甩底

I mean啲同學係exam見到我先知我有讀啫

日本語が上手だ

咩啫 推得嗰幾個又話我廁

真係唔識

呢句野點解

放心啦
係呢到多過一個推就會俾人話廁

好似讚緊佢靚仔

純粹解「唔識日文」

珍，至少覺得佢幾搞笑

好浮誇

對眼發生乜事

因為你唔夠愛

呢位牙婆乜水

禾條女

sorry，我解錯左，應該係佢高大型棍咁解

搞到me加推刀唔敢講了

你又燈賀喜燈到殘

我都未話你燈牙

有情調

想欺負她

個個咩賀喜遙香工事中已經唔見咗

棄咗喇佢

我老公哭能左

接受唔到

幫自己推下先，唔該手腳

其實佢同花奈識唔識彈

晌相會嗰邊連張櫈都換埋靚嘢
工事中仲係嗰款圓櫈

就算係義海價請香蕉人都唔少錢啦

阿松識但廢廢地
第一套documentary 最尾個段會見到佢彈

山本山就唔知

所以同春日運動會爭獎勵嗰集

今鋪真係一齊攞懲罰分

documentary of 2016先啱

你估乃木團嗰堆係咪真係識

見mv入面佢兩個喺生田同飛烏隔離彈可能真係識

唔識唔緊要張相好靚

間中仲要買吓洗衣機

殘

即係邊集

乃木團去過開live添啦

搵到喇

以前仲有高山搞party、大型混戰、外景、嘉賓，以家求撚奇搵塊紙板掟波同玩下switch 同睇舊片under連bingo都無得上，禾琴仲要得個10秒告別，cut budget 到傻

我想知佢哋係真係學件樂器定淨係學啲歌

好似係特登搵幾件有樂器底組團

見到即刻冇咗加推的感覺

話係同1個人都冇人信

金村美玖算唔算係世界上最可愛嘅女仔

呢個po嘅樓主好熟口面

棄了棄了

i see 入面堅正

見冇人覆咁慘 搵人入去留個名

你晨早棄咗 咪扮

柒咗咪推

25仔...

老白琴子都走棄坑了

港版spotify終於有得聽I see喇

我賀喜對樓上果班意志唔夠堅定嘅人好失望

咁啱見到 冇心25你

大細眼

禾喜對我嘅意志十分有信心

睇返條Twitter 係1月尾即係我未推嘅時候，所以唔係我燈

點解可以咁q

你棄我娶

真係原來就係得咁多

禾咩巧Q

你唔係推聖仔咩
做乜無啦啦對禾喜有興趣

有原圖喇

我懷疑他是掛黑

訂埋琴晚showroom個本 最後總計買左6本馬拿豬寫真

どうぞ

有無我份

終於睇返ハイポジ結局
仲係估唔到靠套劇會連帶幾單job

剩係識彈渋谷ブルース

唔知仲可以睇多幾多次永續白石

花花 飛鳥 好花 搞隊band 有冇得玩

禾 報左N1 重未溫書

禾雀真係識打架喎

我覺得幾qq喎

劇組幾有心機 每集嘅bgm都有擺上Spotify playlist
本書都有介紹翻啲歌點貼翻嗰集主題

大口麗

得意到

得意到癲

仲有出浴scene

Save 低左未睇，而家即刻睇

堀: 直線

令令下巴仔

正到

俾牙堀出場嚇一嚇

躝de

牙堀既世界係無直線的

梨咩2c

au PAY マーケット(au Wowma!）の"看板娘"就任記念特別番組が４月10日から、順次配信開始！

04月13日(月) 23:15～24:15 テレビ朝日 「かみひとえ」
ゲスト 安田愛里(ラストアイドル) 夏菜 朝日奈央 高山一実・秋元真夏(乃木坂46)

お笑い第7世代の筆頭格『EXIT&四千頭身』の爆笑大食い名作が今夜は2連発!さらに…世界が認める超一流シェフに第7世代がガチ交渉!「カレー作ってもらえませんか?」■二つ星有名フレンチシェフ×黒毛和牛タン濃厚カレー&銀座天ぷら職人×新鮮魚介を使った絶品和風カレーなど…ガチで頼み込んで作ってもらった即席カレーの正体に驚愕の連続…超一流シェフの技を今夜はご堪能ください!

禾刀系

中でも、日光東照宮で朝早くから撮影する前日に、レイちゃんと柚菜と３人で日光にお泊りしたことがあったのが思い出深いです。台本の読み合わせをするのも３人揃って布団の中で、「ドラマの設定そのままだな」って思いました（笑）。

拍之前去左日光過夜

我唔係好明呢一幕點解牙喜要印幅相出嚟？

想有男朋友/想溝個妹嘅男朋友？

賀喜真係好好戲

明日之星

應該自卑心作祟？
或者覺得個男人教壞阿妹？

係佢阿妹間房個一幕
由佢叫阿妹返屋企探阿媽 阿媽擔心你
到便利店嗰幾分鐘 都好好戲 表情好真

新飯報到

睇到個妹同人爆房果到都正，懷疑有真實經歷

Sor囉

劇透加密啦

唔知原作有冇講多D
拎睡衣果陣又無啦啦拎張相出黎攝入本簿
本身睇到最尾仲以為呀媽睇到張相
點知直情大埋肚

Sorry

劇情要4重加密呀

以為大家睇哂。。。

早上好♪

最近總是在半夜1點半突然起來跳舞，每天都被羅恩斜眼瞪
好悲哀啊～

(￣∇￣)（笑）

被頭髪包起来啦
也不能去染頭髪啊～
好好保養吧加油！

那麼今天也要Fight～！！！！

wfh太耐癡左線

痴線煮完仲留番個頭 洗唔洗咁塔倫天奴

收哂皮點睇

Youtube有第一集免費

大陸網大把，成班字幕組軍備競賽

牙喜咁多人推
好似有3個定4個字幕組做左第一集

暫時見到
堀組
喜組
另一個喜組+柴組
一個個人字幕

好耐冇見字幕組軍備競賽

失業率咁高 啲時間咪嚟整吓字幕囉
又學到野 何樂而不為呢

明明工事中同廣告啲戲又屎

真人不露相

有人仲係未找數

乳田

4期幾個D戲進步咗

perfect man

第一集吹水多
之後先見真章

btw見到以前乃po有個ID係B站做緊晌既字幕

其實除咗久B，仲有邊啲mb本身要帶眼鏡

雀？

冇人推狗寶

我諗好多都係
我杏都係戴con

尊重啦

禾田村 眼鏡娘

美月

禾琴可愛到

woman牙

美月寶寶深近視

佢日日喺度fight啲乜

日日扑狗

做咗人口普查味

牙花好qq

啱啱睇完套documentary

有啲勁易認 同細個個陣一樣樣

花同ひめたん 仲有みり愛

搵到張高清大圖

小百合同雀都勁似
呀七就面都紅曬

堀B 呢張背㬌無彎

禾堀b好可愛

劇透

睇到mb俾人搞你地會唔會代入係自己

唔會

代入自己俾人搞

前線勇武

Delay

迷白苦行

搵人開定po

字幕係佢地既應援色

さくちゃんとデートしたい

1001

さくちゃんとデートなう

貼牙桃先

喺戲院睇睇下瞓著咗

阿雀Maya花花個樣最易認

點解要伸脷

真夏細佬

#まなつの成長記録 Episode１５
【まなったんママコメント💐】
お正月に弟と！
今だに仲がいいよー！

我同桃子嘅愛情結晶

禾七細個已經好正
呀松好易認

做牛郎？

想開，不過p牌

照開無問題

法國你反櫻

佢細佬身光頸靚喎

Miria冇變過

早咗入團等咗十幾單先有得入選拔

今日開左po啦，無得再開

聖仔無得頂

好pure好true嘅聖仔

想咬她的面

有少少仁...

塊玻璃唔知幾錢呢.....

禾聖跟我那個了噢

馬拿豬 showroom live is on air now.

這麼可愛的老婆去邊到搵

Sr做咩唔直接係sr度睇

唔想刷view

似樣到呢

巴打用電話?
電話好似得zoom in
電腦就用firefox/chrome裝extension

係啊用緊電話SR app
電腦未試過extension, 有冇 FF/Chrome add-on 推介？

firefox可以right click畫面full screen

Sr d 360p畫質仲電腦mon full screen
我平時睇都會息左啲人仔得返screen同留言

Google add-on 可以用Showroom Toolbox,可以較全螢幕

firefox就上面巴打講咗
chrome就extension search "Showroom Toolbox"

thanks 霸氣巴、西野巴、かず巴、秋元巴

😘

話說
咁以後bilibili係咪無乃睇？

I mean 字幕組個啲

可能有官方版

見fb有人話唔關事,注資嗰個係美國sony

未燒到不過遲早都會燒到，最快應該係mv個堆翻譯會瀨嘢，工事中要啲應該係睇電視台點搞？

少有唔係養垃圾狗

乃木坂46的ANN 20.03.25 新內真衣 松村沙友理【蘋果姬字幕組】

終於有字幕啦

睇生肉囉，大家都n1 聽得明

被zoom攞哂牙七啲資料

牙楓同年十

我地以前有乃Po既字幕組

習主席都變做乃fans

佢仲奶得少咩

乃po真係臥虎藏龍

和羅恩一起拍照

剛要睡着就被吵醒了，臉上露出了一副很睏的表情

總覺得有種威嚴感啊…（´-`）.｡oO

乃po真係多高人

乘這段時間換了新的捲髪器昨天收到後今天時隔數億年認真地自己卷了頭髪

認真地在電視上看着YouTube作為參考，人生第一次捲了這麼不錯的頭髪！！！！
太開心了！！

妝容的話只是稍微塗了唇膏和畫了眉毛，過幾天我會好好化妝的m(__)m

情緒高漲起來了～！！
為了捲髪水平變得更高而努力吧！

有沒人肯做，想課金

伊伊

好可愛

想比佢灌醉

有可能唔關嘅，但理論上大家都係同公司，如果有心都攪到，同埋要del 片唔洗收購會del到，好似amuse 就會追住del j 家果d得閒搵一d port到del, 所以真係睇日本sony music 心情

試着變得毛絨絨

正在咕嚕咕嚕地煮咖喱的配料～

等待時間

晚上會有點冷，但還沒到開暖氣的程度，穿着暖和的衣服吧～

最近沒有買睡衣～
有好的再買吧

咖喱的配料(羅恩)

やりたい気持ちはすごく大きかったです。
毎日毎日長セリフを忘れないように呟いて、ここはもっとこうしたいなとかアイデアが浮かんだり...

聖B

無得上台

咁多個玩動森，不如搞動森con頂住先，仲可以叫西七參加

◯何語を話してみたいですか？

→中国語です。セラミュの上海公演に出演した時にファンの方からたくさんのファンレターをいただきました。それも日本語で一生懸命書いてくださっていて、すごく嬉しかったです。なので私も中国語を話せたらもっと寄り添えるのになぁ

唔好

搵黑見教

中国落咗架，無得乃共無人睇牙

咩屈 禾黒見bb講広東語です

hey!

wow wow wow

見到佢哋用zoom真係好驚

yeah yeah yeah

也咩嗲 也咩嗲

Happy happy happy

咩狗係垃圾？

芝娃娃

羅恩

香港警察

點會係垃圾？

有得食都垃圾？

大佬 冇肉食牙